驅蝗政策

申請公居屋任何香港福利必須居住香港超過20年先可申請

學習費減免 由父母係咪香港人來申請

父母皆是香港人先可免費
單非要照收學費一半

雙非買港樓10年內不得買賣 且每年要交空置稅 租賃稅

大家點睇